有咩好睇嘅非中英文電影/劇

西德意法俄之類 唔好答av

竊聽者

money heist?

rotten tomatoes幾高分
bookmark咗先
唔該巴打

睇咗
dark同elite都plan咗會睇
反而netflix好似冇咩出名法劇

神劇dark，快d睇 下星期最後一季

魚樂無窮

留低一套
Perfetti sconosciuti

再留名睇其他推薦

我們的父輩

二戰劇 德國出 得三集

巴打可以嘅話講埋套劇係邊到嘅

pish

無主之作
講二戰東西德
藝術
創作之路

處子之山

honeyland

馬其頓山區
兩母女
養蜂蜜
生命
取自大自然
用於大自然

Populaire 法國電影
打字機打字比賽
幾得意

Custody(France)
Loveless(Russia?好似係)
Foxtrot (Israel)
Never look away (germany)
Cold war ( poland)

martyrs 好核突好變態但其實佢係有深度既電影，建議睇哂死神來了同saw覺得唔核突先搵黎睇
incendies 好意想不到個結局，但又唔係會有外星人或者超自然果種意想不到
son of saul 講個男人係集中營發現一名猶太男孩屍體決定偷偷帶走屍體幫佢舉行一個正式的猶太教葬禮
land of mine 講個英國軍官要命令啲德國青少年戰俘拆地雷，呢套對比上面算輕鬆

呢啲都係連登介紹過搵黎睇，唔知點解連登仔介紹親啲外語片都咁慘絕人寰，我真係唔敢再睇外語片啦

愛,穹蒼下的女神

冰島劇Trapped

The Hunt (Denmark)
Life is Beautiful (Italy)
City of God (Brazil)
Oldboy (South Korea)
Das Boot (East Germany)
The Platform (Spain)